已經分唔到邊d係假膠post

有返以前舊登假膠既感覺
難分真與假
個個都話自己新手輸到仆街

click我個名